我做左張好簡單既英文傳單

我做左張好簡單既英文傳單
有無人可以幫無派傳單比traveller

好簡單，
1)幾條youtube片既QR code
2)3個hard fact
3)5大訴求

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group